【新抗爭哲學】和理非+勇武=智仁勇

智仁勇是孔子的三達德：
智，知者不惑：道德判別的智慧，將信仰和哲理推進政治；不為紅媒迷亂，永遠記住道理在我方。
仁，仁者不憂：建基在智慧上的仁愛，不做鄉願，貫徹大德。
勇，勇者不懼：建基在仁愛上的勇敢，內心存對香港的愛，對外勇敢發聲，勇武抗爭。
和理非和勇武只是手段，只要掌握智仁勇三德，和理非也能勇武，為母則強；勇武也能和理非，以柔制剛。